比hkernews溝過 你問我答

佢條底褲係藍色的

佢真黃？

但底褲係藍

佢係咪成日請啲女食龍門

呢個係新聞定係咩

我本身約佢食黃店

但係佢話佢有好多麥當勞coupon 可以一齊食窮藍圈 所以我哋嗰晚去咗食M記

有沒zuo guo ai？

有冇去埋滿記食甜品

唉

有... 我仲話食左藥第2q唔想戴但係要外射...

推

只係識溝女既hihi黎架喎

屌咁撚假

人生如戲。